動物台傻逼入

傻逼

肯還差我果300蚊sushi錢未

咪斤斤計較

復活的美波